CCTVB台慶唔撚唔一齊慶祝嘛

平日搞唔到佢 到大台生日點都一齊慶祝慶祝。 發夢夢到只要rb必經路 睇撚啲偽人點去化妝出show。據聞入大台只有坑口 將軍澳 康城 同將隧 大家識做啦。

TKO地形小心d

塞環保大道

推